「網上百科全書」試用政府語言回應機場事件

一齊向政府同警隊學習團結精神

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
答：「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

問：嚇怕外國旅客點算好？
答：「希望佢早日康復。」

集思廣益，請隨便補充說明

我們在這裏 謹代表不負責任的香港政府 向旅程受阻的各國旅客致歉
並促使林鄭政府回應示威者訴求